等睇任天堂ns定位不清，最終大敗收場

講手提機太大部，太貴，玩嘅時間太短
講家用機能就太弱，太貴，無十字制，手制要另外

未完禁錯咗發表制,sorry
似樣嘅手制要另外買，仲要貴，一個ps4手制要4舊我已經覺得貴，佢夠膽死賣5舊？ps4起碼送一個手制先唔洗買
值得買嘅game得mario奧德菜，仲要係下個冬天先有，其他game等到佛誕

唔支援上一代遊戲，姐係買咗部機無得玩遊戲，迫住要買game
arm架構唔用x86，即係移植ps4/xboxone遊戲無咁直接，未來第三方遊戲數量成疑

真係神奇，我居然打咁多字，其實ns唔係太差姐，點解我會諗到咁負面

係呀 無野好架

訂左機等玩

又係5毛

等睇麥記俾switch侵佔

關五毛咩事？呢個字英文難記嘛

講多啲書啦 背下英文生字

乜撚野係奧德菜

屌垃圾ns
利申 已訂

其實點解咁中意支援上一代？ 買新機緊係想玩新game, 要玩wii/wiiu 點解唔開wii/wiiu 黎玩? 開埋個紅日機插口比你插帶好唔好？

奧地利德制菜司鏡

其實我睇好ns,不過嗰日突然間發咗神經想講衰ns

點撚樣呀？即係睇唔睇好呀？